覺唔覺最近大雄好撚勁。。。

依幾個月日日俾胖虎擒住嚟打，但每個月份測驗卷仲 keep 到有 50 分左右

莫非大雄真係有叮噹加持住

吾角

今晚胖虎又出成績

大雄成績走勢

胖虎揾小夫搞基
唔得閒住